地盤佬5大最喜愛歌手

做開地盤
法國地盤佬墳機播歌好興聽呢d

beyond
長城 喜歡妳 情人

王菲
愛與痛的邊緣 曖昧 冷戰

陳百強
小風波 漣漪 一生何求

張學友
還是覺得你最好 只想一生跟你走

鄭伊健
友情歲月 心照

仲有無地盤巴打有其他歌手歌曲提供

自膠
小風波係癱伯 間中都出現下
有巴打播大喊包

你個咩盤

而家d地盤佬識睇抖音

識聽 李榮浩 李宇春周深老師d歌嫁喎

我們不一樣 日日係度不一樣 不一樣
聽足成個日

好多後生聽新歌

我聽過油漆佬播Disco版
哈姆太郎

啲Background 有啲老鼠，吱~~~吱~~~~吱吱

到依家都忘記唔到

Richard billyham

像做了一晚泥工~

近排屋企裝修個師傅又係loop依首歌

我已經不想跟你痴纏
我有我的尊嚴 不想再受損

好撚顛 佢地唔悶

咁撚得意

聽過天水圍ganggang好in

K pop

啟德果邊 成大堆協興盤

係 仲要勁大聲

沒有你陪伴 我~真的很孤單

普通話歌佔多

Party with tl

果陣係咁播我們不一樣

仲識播韓文嫁

momoland bboom bboom

周杰撚呢？

仲有廣東愛情故事

LMF
你一播冚家拎,成班90後一齊屌到好乸型

bohemian rhapsody

係唔係撞到我

網絡安全隱患

笑死 呢個真

高質

黎耀祥 做個職安真漢子

假使世界原來不像你預期

聽過好撚多都加Dj mix個啲歌 通常都係大陸仔

聽過Mr.

我們不一樣先最多
之後就係d disco歌 嘈撚到仆街

好多後生啲既播親都係周柏豪條奶公狗

而家興你的答案

佢地識抖音到搵歌

地盤佬 一定聽王傑

裝修佬播
舞女，縴夫的愛，無言的結局

啲地盤佬播乜柒都係disco版
全部都同一個旋律

中港司機最愛一定係YUMIKO 歌係相對濕度

正係知貨車佬 一定有yumiko 相對濕度

上2個月仲係成日聽到小蘋果

屌

半斤八兩啦

我聽過 我們都是這樣走過的

明就明

想聽

Yumiko相對濕度呢？

其實個撚個地盤佬都一撚樣

好撚憎disco歌
好地地聽翻原版咪算，做乜要disco版

出面排隊打蛇餅，我諗guest list冇你名

聽過有鋪頭播

明

緊係聽支那 沙聲阿叔歌
一定要沙聲同高音 一係就叫哂春咁

推到有

想聽
有無巴打有link 開心share

有啲直接聽啲抖音背景音樂
又棺材歌，又電音 CLS

30624700

成日聽到地盤佬播鄭伊健首發現

有聲有畫面

利申上年暑假去過啲學校地盤有冷氣佬播BTS Dynamitemind fucked

𨳒 講閪咩

我都有播
利伸：裝修佬

泳兒個個地盤都聽過

相對濕度呢

之前有個師傳播開動漫歌
熱門新舊番, 電磁砲 / guilty crown / SAO / LiSA / 藍井 / Aimer
樣樣有啲

貨van必備

相對濕度
煞科

來讓我跟你走！尋覓到天邊海角！

仲有咖喱牛腩飯

識貨

王杰

給爸爸的信
D歌詞鳩撚到

Yumiko相對濕度

洗哂腦
成班奴隸以為自己不一樣

仲有where are you now

張國榮都好多

我播開beatles david Bowie

成都

咸哥之王奧特加

有次路過聽到陪着你走，一生一世也不分

X Japan先係皇道

見好多都想牙漿

果日裝修佬上嚟整廁所 係咁播Serrini

屌真

我係地盤開spotify聽heavy metal

後生果啲好中意播

又係你個打手
又李榮浩

之前行site聽到班地盤佬係咁loop願榮光歸香港純音樂版 仲要藍牙喇叭大大聲

巴打有冇幾首好介紹

有時播核突支那班老嘢眼超超

我做地盤嘅時候係聽安德尊嘅Goliver Boy

試過全日播榮光
3部jbl連機一齊播
迫老鬼聽

faye wong😍

見過油漆定泥水佬播bigbang

係喎 我見d工人直程拍抖音

試過有師父播黃明志

播埋LMF - 2019
成班支那/藍絲油漆佬靜晒

長城同學友我都有聽

咁識野

一定要係5.5

肥婆隻雞甩晒毛

一定係聽職安真漢子

上星期聽到
沉默~就被人當契弟
精神晒

推

地盤竟然唔係噃貨櫃車女神d歌

屌你笑咗

好chill 識貨

一定係巴打

許冠傑呢？

祇願一生愛一人都無

梁醒波 - 鬼叫你窮

Lmf同改編反中送歌

有冇link

離家出走 + 相對濕度
Van仔最愛

好撚似邪教

老乜撚嘢師
教邊科啊佢

尹光

為何不浪漫亦是罪名

垃圾，淨係敢播純音樂

D歌幾正，其實我係唔係岩做地盤?

鬼滅之刃

試過有個呀叔聽到呢句上晒身咁唱到勁撚嘈
之後比人屌 收嗲啦你！
笑到仆街

Mama!! Woo~o~woo~~
I don’t wanna die~
Sometimes I wish I’ve never been born at all~

十八

中晒... 利申ol

其實佢地有時播啲強勁DJ版流行曲幾正 係咪又抖音歌嚟？

裡面啲女爭住錫 好多咖喱雞係頸
btw奶其好撚藍

希望有地盤佬會播下歌劇

這裏才是快樂走家～

[/quote]這裏才是快樂走家～[/quote]

大陸果啲？

啱啱上Youtube search Goliver Boy搵唔到，原來串錯字，係Gulliver Boy先啱

係呢首歌令我接觸到兒童搖滾

前進啊 Guliver Boy
《超時空少年》主題曲
主唱：安德尊

跳進時間中前航
冒着危難也前行
霹靂光里
有Wonder Land

夢在那方
奇怪事難忘
無敵是愛
永不說投降
昂然踏上
和平路往
怎可將生命封鎖
是勇着不必怕
為正義而戰(無懼怕)
勇敢故事今已開始
前進啊！
Guliver Boy！

跳進時間中前航
冒着危難也前行
霹靂光里
有Wonder Land

夢在那方
奇怪事難忘
無敵是愛
永不說投降
昂然踏上
和平路往
怎可將生命封鎖
是勇着不必怕
世界在前進 (無懼怕)
惡的勢力怎會驚慌
前進啊！
Guliver Boy！

是勇着不必怕
為正義而戰 (無懼怕)
勇敢故事今已開始
前進啊！
Guliver Boy！

是勇着不必怕
世界在前進 (無懼怕)
惡的勢力怎會驚慌
前進啊！
Guliver Boy！

聽過有師傅播2019

如果我 乜乜一無所有。。。
我 到勁撚大聲

slayer

漏左2首經典名曲
千千闕歌 夢醒時份
dls一聽到就好撚洗腦 搣唔甩咁

有聲

原來好多支那師傅冇睇過天津大爆炸，一播個個即時好似發現新大陸咁。

好撚正

邊度黎

好撚有feel喎

做咩開咗我個spotify

仲有唱歌版水調歌頭

傳說都冇?

lmf認真高汁

9成係

屌兒歌金曲好好睇

我我我有胸部

beyond就多數都光輝歲月海闊天空不再猶豫咁直落

D啊Sir/Madam經過，又唔撚鍾意呢類歌就屌到個條友上天花

王杰都冇？

是否我真的一無所有

王傑嫁喎

聽過一路向北

為何離別了 卻願再相隨

冷戰 曖昧

唔錯唔錯
地盤佬good taste

Kolor

我們不一樣
仲有好多抖音歌

王傑呢 誰明浪子心

佢哋會播側田嗰d k歌
又大大聲唱

不過普遍d師傅都幾高音 嗌一嗌就上到平時個個走音嘅位

幾時搞翻係地盤歌唱比賽

登登登登登 登登登

未聽過 見你地講特登搵黎聽 笑到仆街

識班地盤佬做做下野係到ahoy

唔易架cfu

音樂

我碌尻又痕又腫想起屌西發惡夢
屌四粒鐘纖腰猛動像做了一晚泥工

妹妹你坐船頭！

見過有人播 年少有為
聽到眼濕濕

假如我年少有為不自卑

懂得什麼是珍貴

那些美夢

沒給你 我一生有愧

假如我年少有為 知進退

才不會讓你替我受罪

婚禮上 多喝幾杯

和你現在那位

每個地盤佬都有沉船既過去

吹奏燒山就算啦
係要吹奏大陸佬

裝修多人用jbl flip5 幾好聲

哥哥我硬賓周！

越夜越有機都好多人播
咁有節奏既歌
其實佢地點做野
定訓練緊獨立思考

妹妹你做全套！

譚詠麟

i can break away

Radiohead
Suede
Archspire
Deafheaven
Pink floyd

心上人~~~我在可可托海等你

呢排我個地盤啲半新移民阿叔係咁聽呢首唔知乜鳩歌

試過聽到有師傅播宇多田光

冇王傑

做野悶呀嘛 要搵d歌塾住 時間快過d
而且做地盤又要打醒12分精神
唔會聽到慢歌 悶歌

聽歌炸喎 政治立場我一直都聽開蕭生

Beyond真係地盤最愛

地盤佬都聽private party？

野狼DISCO都見過人播
心裡的花
成班玩膠

仲有Alan Tam 既愛的根源

笑左

仲有情深緣淺

聽過有油漆師父聽鋼琴交響樂

做咗幾年地盤都冇聽過鄭伊健

暗裡著迷

傳說

商場舖裝修 聽到裝修佬聽呢首
二十世紀 末日未接近時出生
繁華盛世 怎麼竟不會抗拒被吻
好多都播kpop

蕭正楠 既激鬥戰車，一邊唱高速滑行 一邊整電梯， 果下好入腦，之後我入腦到搵番隻歌來聽

fly me to the moon

台灣女生陪我睡~
天天操你都免費~

無賴 disco version

係倉鼠

碧水巴都係裝修/建築？

地盤聽歌特別好feel

我頭先經過，有潘美辰

有聽過後生播metal

聽得最多肯定係GEM個啲翻音歌 好聲音個啲
喜歡你~那雙眼動人

呢隻真係地盤佬必聽

我播heyo 同lmf

我個盤d 釘板佬日日播Black pink

笑撚左😂

點可以冇yumiko首相對濕度

地盤佬咁㗎喎

ocamp 又咪咁

半斤八兩
成班奴隸好buy 首歌

佢係扮燒山fan嘅雲糞嚟嫁

地盤之猛尻：你都戇撚尻…

利申：跟住個頭跟住一齊fing左

個啲係中國買張有曬歌既sd卡返黎

好難聽

係呀裝修佬

一定有王傑

啲小巴司機都好鍾意播呢啲歌

真 成日聽到dj remix 版 女聲

成日播denzel curry果堆 啲人經過都r曬頭

你估貨櫃車女神個朵流嫁！

仲有首disco歌 有個阿叔唱咩金曲金獎我地乜乜乜咁 有冇人知咩歌 我覺得幾好聽但唔敢問個阿叔第二日就唔見左佢

一定有刀郎! 我細個老豆成日放CD
利申：屋企冇人裝修，但我估地盤佬啲品味係咁上下

笑死

metal mosh pit

我成日聽到刀朗老一輩啲人好鍾意

雖然我都好鐘意聽燒山 但係我都就嚟忍唔住想block 左條友

許冠傑都有份

小弟dup緊code都鍾意聽長城

佢地集體地與我不一樣

英國地盤佬

Pop smoke

你說你犯了不該犯的錯

聽有節奏個做唔到野

my problem?

我吻著你同步呼吸這一口氣～

我係你就唔block佢都唔算5毛既 得閒可以入佢post笑下佢

聽開IZ*ONE

呢隻我都成日聽到

以前真係會坐定定睇哂成個頒獎典禮
家燕媽媽攞獎會hur佢

E臣啲舊歌

今日個札鐵佬播財神到

Twice 衛蘭側田

好有畫面 啲地盤佬會唔會un 住嚟開工

giri giri i~

我恨我痴心

聽過有人播太妍
啲高音喺走廊入面徘徊

都係樓主嗰 log歌
但全部轉電音

相認

最憎呢首 好難聽但好洗腦

次次播Private Party 隔離個師傅都un到仆街

0的嗒樂壇男歌手-MP4 ？

你個垃圾狗大陸閪死返去你老母個臭閪度喇老師，本身我都會聽佢地啲歌一撚見到你打老師老師即刻一鳩野刪撚柒曬，其實你覺唔覺得你個人生要打份工作要係度扮撚曬野美化啲大陸閪文化好撚柒低賤？覺唔覺得自己要為左個一個幾毫，扮到成隻狗閪咁樣奶鳩啲核撚凸大陸文化好撚嘔心？

仲有人未block條友

後生師傅？
我就唔敢抽啦

播

你條垃圾打手又露底

我覺得近兩年經常聽到Hana

我聽撚過JACE

我會播
快樂樹朋友
咕嚕咕嚕魔法陣
地盤有時有啲後生女行過都會跟住唱

真心咩

我成日播動漫歌

我隱毒

BTW就算我播大路日文歌
都係有人會覺得播緊動畫歌
返裝修聽人播算 反正都係老師傅多
一個人返可能會考慮吓

魯冰花

呀！~呀！~~~~~~~~~~~

我都好想播泉水姐姐d歌 學師仔

其實無人理你 只要你唔好大聲到耳仔痛就得
有次見到條友間房入面做嘢 開盡個喇叭播歌 我行入去拎啲嘢 頂唔順 耳仔痛

愛情陷阱 > 摘星 > 波絲貓 > 十分十二分吋 > 七級半地震
花花宇宙 > 眼睛想旅行 > 鐵幕誘惑 > 極速 > 叮噹

屌你 我老豆日日播

又李榮浩老師見親你都想笑

on9無端出嚟搞笑好好笑

就讓動力完全發放

神曲

Sick ball

每個人有不同的妓女

有排成日聽到
誰人及我 驚天動地

仆街 以前做 隔離有人播佛經 熄撚左佢 又開返 播足幾個鐘

點止啊
我見到李榮浩落地盤做

Deftones

快歌慢歌乜歌都好
一定要係disco remix

媽咪

濕左 好型

謝霆鋒 早知

JB 點解咁撚肥

係啊都唔知啲阿叔係邊搵依啲歌出黎

通渠佬： guilty crown ->licking chocolate in my drainage

Youtube咪有

不過MP4唔多人識，睇黎阿返後生個時都玩開

點會無王傑？ 幾分傷心幾分痴

傷心1999 王傑

我都有聽過好撚in

反而任賢齊啲歌少聽倒
正常開工聽好啱feeling

40幾50歲識跟住鳩唱幾句
Apink 少時既歌都有 cls
反而有d侯生成日播d劣改disco歌

殘酷遊戲

跟錯個beat咪仆街

點解冇一事冇成
我去過幾個地盤都聽到

正解，所有歌嘅Disco版

竟然可以叫得出咁多名
師兄一定係忠實聽眾

我開緊工時同佢講我聽過初音未來的消失
佢對眼就發晒光同我講初音啲嘢

叫雞名曲：
人在廣東已經飄泊十年～

任賢齊 死不了

我發現好鐘意聽你哋介紹既歌，聽日轉行地盤，感謝你哋幫我找到人生意義

有冇人會整spotify 地盤佬list

試過一層聽晒中英日韓既歌
最出奇係聽過Bella Ciao

陪你打樁 轉圈轉圈哈姆共你

咁yeah

焚機播漣漪係咩玩法

可唔可以形容下佢個人 睇下係咪同一個人

王傑

啲5-60歲地盤佬最中意用來做鈴聲

你out唔out d呀
仲廣東愛情故事
而家興 錯位時空呀

總之就係梅艷芳 劉德華 張國榮 食屎麟 beyond 王菲 王傑 彭羚 關淑儀 張學友 由開工loop到收工

人在廣東已經嫖到失聯
有時也懷念一起做的保健

唔好播點兔果類歌就ok
成班臭汗麻甩地盤佬聽住ときめきポポロン做野笑死

電音老套歌

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚勁

其實幾正

我強烈建議地盤佬可播呢首增加士氣

係咪消防仔

我個五歲既仔都好鍾意

有一期班地盤佬狂聽Alan Walker架仲set埋首faded做鈴聲

我都係

屌你老母 block

係咪電燈師傅黎?

劉德華
獨自去偷歡
長夜多浪漫

上次做嗰個盤，有師兄播重金屬，仲要突尼西亞嘅樂隊。

整左個list, 盡量加哂呢到有提過既

痴撚線

Lm

北歐勁多metal

前兩首真係多 第三首冇咩印象
我們不一樣一定有 仲有聽過極速 風繼續吹 泡沫
比較神奇係有聽過奇洛李維斯的回信同衛蘭嘅大哥

刀郎，2002年的第一場雪

聽過remix版屋頂

劉德華
一起走過的日子

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

聽過啲衛蘭remix
改到啲歌勁快

hey ~~你老豆索K

其實首歌幾好聽

小風波唔係麟伯嘅咩？

我鍾意依個po

希望多d 大陸人黎幫手起快d

朋友叫雞 屌閪屌閪抒發悶氣

𡃁仔你識嘢

唔通聽咩

Bella Chao Bella Chao Bella Chao Chao Chao

Für Elise

唔係

好多人播slam dunk 好high

公司附近個地盤
一星期至少都有2次路經會聽到泳兒

老乜撚野師

全港地盤佬預備好未
我隔離個消防佬播緊江南style
Heyyyyyyyy sexy lady

同一時間 風喉佬傳來。。。至少還有你

我是一隻小小鳥 越高難度越鍾意唱 仲要唱到好撚鳩

上次入地盤聽到紅蓮華 仲有人跟埋唱

吓，我個地盤好多人播 taylor swift 同lady gaga 喎

條柒像針氈 白花醃鹹醋 碌野落鹽 更加挑戰

大大聲聲唱比佢哋聽！

學黎返大陸叫雞問人拎discount

Madam即刻報狗話性騷擾

但明明佢地有D仲粗口爛舌過地盤佬

廣州西關音正好多

Rock版

個西標水猛猛猛
西水西水濕滿洞
性愛招式 百般變幻
一晚已變化千種

神

播歌？管工、老總冇屌爆你？

聽過有師傅播aimer

邊個盤咁閪 阿sir都未敢開聲啦

屌你有聲

多得你

利申 暑假做冷氣 加播過Dynamite

請你番黎，做野定聽歌㗎！

無盡

唔知點解gay friends特別鍾意

哭泣聲絕無意義

行地盤聽得最多係王傑

LMF

你班難民企係出面

王傑 竟然冇？
可以笑的話不會哭

搵我？做電腦線既

係咪抖音片成日拿果首 in 支那語?

知覺

貨van佬playlist

我老豆都係

我都仲聽緊王菲

聽開smooth radios

英文老歌悶死班老野

有次做住家隔離個鬼佬老人家
->->->

而家公司個盤啲裝修佬播張敬軒 許廷鏗

以前經過地盤成日聽到RB啲歌手

留名

生無可戀
838

電磁砲推！

癱伯

冇蒼井空fail la

建議電燈工會用以下做會歌
Only my 電批
Level 5 -electrican-
Worker's noise

咁唔係了

除了褲 拎走條.....姨媽巾

仲有最愛同衛詩-傻女remix

長頸鹿既886 都係必須

我老豆又係 電視開YouTube又播 電話又播

點解你成日開埋啲 post 都冇人理

我地盤啲地盤仔播榮光 方皓文

我聽過 圓圈加一點 圓圈加一點 下面畫支波板糖再畫個呼拉圈

自己墳過小魔女doremi

遲下就姜濤

笑死 成撚日聽到呢首歌

少理阿爸

填海華嘅獨自去偷歡竟然冇

好能難聽

好撚嘈連老母都憎佢聽呢啲歌

我老母都係呀！！！

笑到喊

我都日日係地盤播上至男兒當入樽、鐵甲萬能俠、數碼暴龍 下至最新嘅動漫大部份比較紅既都有。

早幾日試過最爆有師傅播類似粵曲之類既大陸歌

喺某個香港出名地盤聽過林家謙

心中滿是悔恨

Takaramono?

你説你嚐盡了生活的苦

王傑呢？
為何不浪漫亦是罪名～

耿耿於懷，囍帖街

屌你老味
得偉fb page

聽過榮光
有一次個睇場行埋去同佢講唔好播榮光 因為業主鄉黑

北非

十三會播印尼歌？

分離從來不易

其實係咪同一個黎”我夠好嗎？沒震音喜歡嗎”
唔爭氣成日跟住唱

你係法國地基做？

Yumiko

地盤中佬五甲：
倫伯：情憑誰來定錯對
王傑：不浪漫罪名
陳慧嫻：千千闕歌
張學友： 只想一生跟你走
王菲：容易受傷的女人

邊loop歌邊食蒸鯇魚白飯加支獅威

聽過人頭頂搭緊棚然後播緊將冰山劈開
好霸氣

我的思念 是不可觸摸的網
我的思念 不再是決堤的海
為什麼總在 那些飄雨的日子
深深的把你想起

我的心事六月的情 瀝瀝下著心雨
想你想你想你想你 最後一次想你
因為明天我將成為別人的新娘
讓我最後一次想你

老豆翻到屋企都繼續播

屌笑死

刀郎

愛是你我

#357

竟然無笑看風雲

條女啲歌我唔識欣賞

衛蘭全部嘅歌

開住焊機 一邊 套通80中至中 小蘋果

鋼鍊fa op5